{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082705?place[place_type]=GID&place[gid]=1082705&place[latitude]=34.9602576222&place[longitude]=128.5254283755&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 숲속소나무펜션"
    },
    "text": "巨済島の小さくて静かな島に位置し、松の香りいっぱいの森の中の松の木ペンションでリラックスしてみてください。 ペンションへの入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。 予約した人数が変更される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にペンションに入室するには、事前に許可可否を確認し、関連するプロセスに従わなければなりません。 未成年者の場合、ペンションの予約と利用に関する決定は宿の規定に基づいて行われ、それによって払い戻しするかどうかも決まります。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や付帯施設を利用する際には、施設物に損傷や紛失が発生しないよう注意する必要があり、その責任は宿泊客にありますし、損害賠償義務もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 宿には一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室があり、IPTVとWiFiが提供されます。 プールは夏季に使用可能で、服装は水着です。 プールをご利用の際は、事前にご連絡いただければ、お水をお受けいたします。 バーベキューを楽しむことができる場所もあり、炭+グリルの利用の場合、2人は20,000ウォン、3人以上は30,000ウォンです。 朝食サービスも提供されており、チェックイン時に事前予約が必要です。 朝食はバーベキュー場や客室に配達されます。 駐車も可能で、チェックイン時間は14:00から、チェックアウト時間は11:00までです。 客室情報は返送(一軒家)、海松(2階)、黄金松(1階)で構成されており、基準人数は2名です。 最大人数は6人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室するには、事前に許可可否を確認し、関連するプロセスに従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ペンションの予約と利用に関する決定は宿の規定に基づいて行われ、それによって払い戻しするかどうかも決まります。"
        },
        {
            "question": "客室や付帯施設の利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や付帯施設を利用する際には、施設物に損傷や紛失が発生しないよう注意する必要があり、その責任は宿泊客にありますし、損害賠償義務もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が注意すべき行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿には一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家の客室があり、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に使用可能で、服装は水着です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる場所もあり、炭+グリルの利用の場合、2人は20,000ウォン、3人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食サービスも提供されており、チェックイン時に事前予約が必要です。朝食はバーベキュー場や客室に配達されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、チェックイン時間は14:00から、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室情報は返送(一軒家)、海松(2階)、黄金松(1階)で構成されており、基準人数は2名です。最大人数は6人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 673
    }
}